民主黨多次修改有警員確診感染武漢肺炎的帖文！

【毀滅證據】
有警員確診感染新型冠狀病毒
民主黨當晚在Facebook專頁
分享相關新聞時
被發現帖文紀錄曾經多次修改
小編向民主黨查詢
民主黨指不作回應

#民主黨 #新型冠狀病毒
#政情網上行 #Now新聞台
Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

政情網上行：

笠水狗

有咩問題
同埋畀你揾到，仲要全世界都check都記錄，點解會係毀滅證據

白鴿黨走溫和路線靜靜哋幸災樂禍又要比人批鬥
一定要大大聲黑警死全家先算係隊友

其實唔駛改啦，反正黑警只會投反民主派。

唔理膊頭有冇花
最緊要個肺有花
惹埋仔女同阿媽
三萬警畜死全家

wfc

芝麻綠豆嘅嘢

驚乜春

身有屎

屌你老母啦NOW而家玩內鬥
而家721七個月又唔撚做直播 夾埋低調處理示威?
RTHK I-Cable都係呀 無直播呀 屌你老母

始終民主派有不同色譜可以吸納更多票源，利申投白鴿

唔嬲呢個page抽水味濃 咩都屌

又要串咁又要淆底
一貫作風

拉

冇講咩肺炎面前人人平等已經算好架喇

民主黨聽著
你再係搞咁多奇怪嘢出嚟，姐係派口罩比警察宿舍之類嘅嘢
今年立法會你唔洗旨意選

3萬thx有咩問題
唔該民主黨睇下過去半年港共同黑警點樣對待香港人

唔明
個po改黎改去都係串緊班狗
Now係笑緊民主黨係咁改po
定係嫌佢串得唔夠勁

應該係兩個唔同admin寫

藍絲文宣？

某d人係要民主黨做政治自殺（如公開支持港獨， 之後請辭議員）， 先當係隊友

專登寫衰野 , 之後改 (但查得番)

係專登唔小心嗎 ?

串得唔夠勁
淆乜撚

其實好小事

人傳狗

是但啦 冇乜問題

是但啦，無傷大雅
平日叫口號夠有人大聲有人細聲
拉

黃絲嘅標準不斷提高
依家淺黃都係藍
就嚟要玩過火魔先算黃

咁又一個post
無唔無聊啲呀

學張建宗話齋受控=受嚴密監控
叫佢黑警有咩問題

民主黨不嬲想食幾家茶禮

3萬THX

跟本有班五毛狗係到帶風向 就係想割淺黃屌中立 制止壯大黃色圈
可惜蠢人真係佔大多數 每次睇正負皮就知有大量連登仔畀狗成功帶郁左

驚乜呢？

大愛精神唔會幫到香港

火魔掉唔中狗=死左膠

左膠落去會害死香港
民主黨你醒醒定定

不完美可接受可改善

其實好小事，唔使割

不過大家要諗下呢樣嘢
左膠大愛喺香港仲work唔work?
麻煩民主黨班友唔好再左膠
好嚴重警告你地

冇錯

多咗

我地係大多數，驚乜春

做多左啦

明知有得查edit history，笠水就直頭del post重開

好明顯係專登唔小心啦